{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020816476/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라 배색 포인트 카디건 - 블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS22 / 42225ALY2Pで、柔らかいタッチ感にカラー部分に配色ポイントがあるニットカーディガンです。 こちらの商品はデイリーでスタイリングしやすく余裕のあるフィット感で軽く羽織ったりシャツやスラックスと一緒にコーディネートしても良いアイテムです。 表地はレーヨン70%、ナイロン30%で構成されています。 この製品を洗濯するときは、必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのメーカーの商品ですか？",
            "answer": "このニットカーディガンは、サムスン物産ファッション部門のブランド、8 secondsの商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS22 / 42225ALY2Pです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットカーディガンは柔らかいタッチ感にカラー部分に配色ポイントがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシーンで着用できますか？",
            "answer": "この商品はデイリーでスタイリングしやすく、余裕のあるフィット感で軽く羽織ったり、シャツやスラックスと一緒にコーディネートすることができます。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットカーディガンの表地はレーヨン70%、ナイロン30%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの摩擦による注意点は何ですか？",
            "answer": "このニットカーディガンは摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンに注意すべきアレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 544
    }
}